買車一問

是咁的 我朋友新牌 想買架車
但係佢都幾大份 189cm 120kg
普遍推介既新車操車款 佢試過都麻麻地
想睇下巴打們有咩推薦到佢 朋友比較想揸棍波
初出黎做野 筆直唔多
但求 腳車 維修平就可以

認真po

你都無話買咩車

Toyota coaster

叫佢減肥先啦

重到咁，
張櫈都應該坐到變晒型
肥人個身臭
一定要用皮櫈
絲絨一定臭撚到仆街

想像到，好嘔心

唔講筆直註定比人玩

筆直 預3-50k
真係想知 有咩車啱

樓主減下肥先
買乜鬼車 日日跑步啦

我諗緊
樓主呢個fd如果坐落架Copen

揸棍波
啲肥肉頂住支波棍，點轉波呀?

Accord cm5 啦

巴打 呢架好似唔錯咁wo

問多少少 咁棍波係咪無咩選擇可言？

serena ok, toyota好幾部試過就算較到個軚盤最高但都會頂腳

初出黎做野 學咩人揸車。。。

比人撞都算，自己撞人一定夠錢賠？

7人車 需要又好似唔大 朋友都係自己一個多

朋友 之前做過一排司機 所以而家心癢想假日揸下車

冇所謂，基本上我都只係1個或者2個坐，但都買7人車，呢個身高黎講5人車都幾肯定坐唔落，渣渣下就慣

巴打都係腳長？
朋友就係試過 普通5人車 會頂住堂呔

我6尺2,冇得諗架啦，我渣緊大霸，都頂頂地，serena就唔頂，noah都ok